[抗爭綠州]五個月以黎終於聞到勝利嘅味道

雖然唔係真贏 但團結先係贏嘅條件！
冇錯 呢個禮拜好intense 好多損傷
但經歷左個咁激烈嘅禮拜
我地突破左過往嘅瓶頸位
和勇合作再昇華
創造左香港抗爭新一頁

呢兩日到處太多事發生
資訊未夠流通好易比人乘虛而入
但今日我見到連登熱門咁多理性post真係好感動
無論係意見不合定比敵人吹風
呢刻我地都達成共識不割席！

我地已經走左好遠嘅路 但前面嘅路仲好長
以下係對核心思想嘅少少提醒
雖然有啲長但希望你睇埋落去:

1) be water!
流水式革命由香港人首創 係呢件事發生之前冇人估到呢件事可行 當中嘅精神係隨機應變 以柔制剛
係呢個思想底下 冇野係永恆
只有改變先係永恆
每當碰到頂 就知道要搵另一個岀路
唔好唔捨得變

2) 去中心化運動
當一個運動去中心化 先可以be water
因為用集體智慧先可以有岀其不意嘅行動
但代價就係缺少一個人/組織去統籌一切
所以呢一刻希望大家花啲時間諗下而家嘅行動目的
之所以六月可以團結咁多人唔單止係因為民陣嘅號召力
更因為目標清晰 所有人對一件事好有共識
事件已經持續左咁多個月
每個人岀黎嘅原因可能有分別
警暴？柒婆？共產黨？
無論係咩原因都係 認清自己嘅目標同動力
先可以係去中心化嘅運動搵到更大嘅羈絆

3) 切忌偏激 保持冷靜
每當見到警察鳩拉鳩打 手足犧牲嘅時候
都會令人好嬲 因為我地係有血有肉嘅人
憤怒 仇恨都係好好嘅行動動力
但切忌被情緒支配腦袋
過去幾個月社會兩極化
抗爭者永遠會係蝕底嘅一方
因為冇領袖消化資訊同適度channel大眾嘅情緒
只要我地顯得偏激嘅時候
就好易比對方捉到路同帶風
所以無時無刻都要保持清晰嘅頭腦 熾熱嘅心

4) 對外開放 切忌同溫層
呢幾個月大家都付出左好多
有啲人多啲 有啲人少啲
有啲人早啲 有啲人遲啲
但唔代表付出得少嘅人就唔係手足
從來都唔應該係呢啲事情上套標準
更唔應該用自己嘅道德觀綁架自己人
身邊好多人都係因為呢個禮拜而覺醒
係咁多位手足努力嘅成果
見到啱啱覺醒嘅人 應該多加鼓勵
就算你心底裏覺得好噁心都好
多個戰友少個敵人永遠係行軍打仗必守之道
正如黃色經濟圈嘅目的係吸引人藍轉黃
目的係壯大個圈子而唔係留係同溫層
即使係對住自己人 態度語氣都要好少少
意見不合可以尊重 只有互信 先唔會分裂

5) 好好裝備自己
大家浸沉係香港嘅環境太耐 除左身心疲累之外
越黎越投入一件事只會令一個人視野越黎越淺窄
所以時不時要接觸下新鮮嘅資訊
例如國外嘅新聞 課外書
先有機會將新嘅思維 知識引入運動
正正因為冇大台 採用緊集體智慧
更多嘅知識絕對可以推動運動
當太投入時不仿退後一步思考大局
物資呀裝備呀我地唔缺
如果每個人都好好裝備埋自己嘅心同大腦
呢場運動可以話係無得輸！

多謝咁多字你都睇曬
打咁多字都係想香港人再行前一步
香港人嘅潛能好大
亦都好勇敢 好高質
香港人值得任何形式嘅勝利

自推50
香港人 加油 反抗 報仇

自推49
香港人 加油 反抗 報仇

自推48
香港人 加油 反抗 報仇

自推 47
香港人 加油 反抗 報仇

自推46
香港人 加油 反抗 報仇

自推45
香港人 加油 反抗 報仇

推

自推44
香港人 加油 反抗 報仇

打咁多字都係想保護六月以黎嘅手法同原則
唔排除呢啲野隨事態發展之後唔work
但我覺得呢一刻大家可以諗翻六月個時嘅熱血！

自推43
香港人 加油 反抗 報仇

自推42
香港人 加油 反抗 報仇

破中共陽謀，和理非最終升級：
「和理掃」

自推41
香港人 加油 反抗 報仇

自推40
香港人 加油 反抗 報仇

但有樣野講到厭都未做到

最好唔好主動挑釁狗
D狗會打得更狠，最後由前線受

正面post
幫推一下

唔好聞呀果啲係二噁英

唔完美 可接受 要改善！
呢點就要求大家適當channel仇恨情緒
嬲狗唔等於要屌狗
雖則係爽同正義感爆發
但有機會累到身邊嘅人

計我話由睇情況屌狗開始
慢慢戒左個懷習慣佢

自推39
香港人 加油 反抗 報仇

自推38
香港人 加油 反抗 報仇

自推37
香港人 加油 反抗 報仇

但呢個時候
一班散水撚就出黎

721 831 101

一大班講割就知贏硬 一是自決 一是攬炒

推！

[極緊急］裝修成癮 開始失控

正能量

唔好再分化

可以抗爭咁耐都keep住咁多人響應
真係好難得

每個星期六日既活動都係睇抗爭schedule
香港人 真係好犀利

頂住呀！

推呀

支持

雖然好難 但要維持正面討論要避免標籤！
散水唔係問題 點樣散水先係問題
如果言之有理 態度積極嘅話 可以考慮
但態度消極 講野鳩流流個啲
建議冷處理 屌都費事

維護良好討論風氣你我有責

正面post 要推

好文幫推

居安思危 驕兵必敗

其實各區都有風險 尋晚葵涌就係例子 大家唔好玩太夜好麻....

士氣牌！！！推

真 完完全全對香港人改觀
連外國人都對我地心悅誠服

又係打飛機po
九月聽到宜家

正正得正

團結

Push

push

法案入閘真係士氣大增
但真係用好多人命同血換返黎
大家繼續撐落去

大家唔好放棄

所有嘢有唔同意見就傾到啱為止
記住不分化 不割蓆

好多手足犧牲咗
我哋唔好放棄

支持絲打岀力遊說下
唔好彩有人持異見惡言相向都千其唔好氣餒

維護良好討論風氣你我有責

Push

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

對，希望手足可以早d返屋企

Agger

推！！

小心政府叫市民打市民

香港人 加油 反抗 報仇

曱甴近平推

請CUSU宣布中大防衛戰勝利

只有正能量先能夠感化到唔同嘅人
巴打可能身經百戰
細佬我篇文target audience係想影響一部分嘅人
篇文唔啱睇唔緊要
不過切忌隨意落標籤
容易引衝突！

維護良好討論風氣你我有責

抗爭需要正能量

Tui

睇完個記者會好鼓舞
加油啊香港人
黎明來到要光復這香港

未羸
繼續錫政府春袋 逼中共投降
永不侵犯香港 香港全面自治

幫推

又聞勝利味道

你要攬炒, 就唔好聽左膠, 有底線不燒民居就夠

不嬲都話有人扮極端主義係咁吹風
冇手足做呢o的極端野啊

不過巴打你個POST有樣好, 下面成批打手現型跟風

上次已經檢討啦
提完一次再開一次
小事化大
邊個再開POST就是左膠

推!

無錯 我地嘅敵人係巨人哥利亞
即使大衛得slingshot都打得死
香港人一樣可以

You always on the bright side

正面post，睇曬
加油

講得幾持平

Sor, 冇睇到內文
宜家好多人都唔夠泠靜，唉

Push...

團結 相信手足

無錯 講道理 少標籤
咁先可以避免人乘虛而入

維護良好討論風氣你我有責

手足一齊加油

講得好好

有無諗過建議政府。降低狗狗既攻擊性裝備，防暴，速龍只能配棍。盾，楜椒，而兄弟們相應的做一些友善回應！

只有減少內部分裂
先能夠應對政府煽動

維護良好討論風氣你我有責

核爆都唔割呀屌

雖然有好多突破
但係唔好自滿

我地未贏架

搞到雜總要自己開口講止暴制亂

睇嚟大家做對了

無錯 居安思危
反省自己嘅同時都要展望未來

唔好驕傲
驕兵必敗
be water be humble

！

正能量

正能量post 推

保持正面！

唔好意思呃左你入黎
除左小小正能量之外
我想香港人唔好畫地為牢！

維護良好討論風氣你我有責

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

推，一定要努力下去，繼續發揮香港人的抗爭精神

只要大家能夠做到毋忘初心，一定會成功。

香港人，堅持！

到時區選真係取消，對大家都無好處，
而家分兩條線打:
1) 依靠勇武+和理非
2) 用現存制度爭取（即區選）
呢個星期勇武主導完，下星期應該配合區選打和理風加文宣攻擊，先至對我地有利

希望各位認真思考咩方法有利我地，我地有唔同工具威迫政府（有文有武），但更重要係咩時期用咩工具先最好，輪住用唔同工具先係打擊政府嘅最好方法。希望大家幫手將下星期宣揚打和理風格，張建宗都提曬水，下星期係關鍵。

亦都希望各位記著梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己

第二點有你方法可以改善冇大台，但缺少組織去統籌，方法就係大家一齊組成一個組織，詳細係我個post睇下

［行動］和理非升級解困局

第二點有個方法……

切忌偏激
思考左行動目標先行動

正能量！
記住
不分化 不譴責 不割蓆

推

Thanks everyone

今個星期真係好intense
但係確實迫到我地進化
繼續努力！

正面post

團結
堅持
不放棄
不輕敵

推 最緊要係保持思考

正確嘅事唔怕一提再提

尊重前線手足決定
與其捉鬼
我偏向認為建立良好風氣達成共識更有建設性

用紅色大字係搶眼但改變唔到文字嘅內容
相反睇落橫蠻具挑釁性巴打下次要小心使用
維護良好討論風氣你我有責

多謝你

Let me push

巴打冇緊要
小弟成篇文並唔係旨在獻計
只係想大家冷卻下頭腦
但燒翻熱個心

我想問有無天水圍巴絲想一齊練跑

講得好呀

細路我認為凌厲嚴肅嘅眼神同沉默
比起挑釁嘅字句更有殺傷力

係度幫巴打買個保險先
尊重你嘅意見
但小心被標籤左膠

維護良好討論風氣你我有責

要加個point:提防散水/休息撚

無錯
居安思危
放鬆心情唔代表鬆懈

睇曬 推

拿，呢啲就係真。階段勝利喇。
唔似之前俾啲掌聲自己班撚屌。

推！絕對唔可以分化互屌！

記得要做多啲運動

不論事實係點 良好嘅討論風氣對運動有好冇壞
唔好比政府破壞呢個平台
皆因小弟仲對呢個平台有一絲希望

無錯 居安思危

Exact柒ly

呢篇文好高質，但個標題真係好撚衰

好嘅巴打 大家一齊研究下

僅記 紅黑先裝修

希望大家睇完篇文搵翻清晰嘅頭腦去處理
散水/休息 如果言之有理 態度積極嘅話可以考慮
如果態度消極 講野鳩流流的話就冷處理啦

維護良好討論風氣你我有責

長文但worth reading
我地要對準目標、心態謙虛，共同前行

睇得岀巴打對之前啲po有些微怨氣
下次可以改用啲冇咁刺激嘅字眼
例如:
希望之前話要俾啲掌聲自己班人可以學下
適當時加個emoji可以減低張力

維護良好討論風氣你我有責

Sor呀
我打完篇文都唔知標題點寫
求其就改左個咁嘅標題

You read my mind bro

加油

文宣GOGOGO

食個飯再繼續推
街頭各處嘅抗爭者在此我心懷感恩
細佬我想係度懺悔
斷左隻腳焗住做終極和理非同冷氣軍師
呢幾日有心無力 希望可以為運動推一把力

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

林鄭你諗諗佢
習主席都可能好同意

推正能量

push
香港人

好文 推

自推36
香港人 加油 反抗 報仇

自推35
香港人 加油 反抗 報仇
認同請幫推

自推34
香港人 加油 反抗 報仇

自推33
香港人 加油 反抗 報仇

揸緊宗旨

自推32
香港人 加油 反抗 報仇

Like 分析

香港人係香港人嘅最強後盾！！頂住呀大家

Exact7ly

團結大過一切！

呢個黎明行動 的確係突破左先前既狀況 唔錯

無錯！
所以各位要開放心態接納最近加入嘅手足
even支那01個爸爸記者
多一分關懷少一分取笑
可以招攬更多嘅朋友
官商警黑除外 無得救

多啲立友少啲樹敵

自推31
香港人 加油 反抗 報仇
希望上上熱門

自推30
香港人 加油 反抗 報仇

自推29
香港人 加油 反抗 報仇

自推28
香港人 加油 反抗 報仇

巴打你有上高登? 望到你個名就諗起隻啟暴龍

我係高登嘅年資無icon haha

自推27
香港人 加油 反抗 報仇

自推26
香港人 加油 反抗 報仇

自推25
香港人 加油 反抗 報仇

自推24
香港人 加油 反抗 報仇

自推23
香港人 加油 反抗 報仇

自推22
香港人 加油 反抗 報仇

自推21
香港人 加油 反抗 報仇

自推20
香港人 加油 反抗 報仇

自推19
香港人 加油 反抗 報仇

自推18
香港人 加油 反抗 報仇

自推17
香港人 加油 反抗 報仇

自推16
香港人 加油 反抗 報仇

自推15
香港人 加油 反抗 報仇

自推14
香港人 加油 反抗 報仇

自推13
香港人 加油 反抗 報仇

自推12
香港人 加油 反抗 報仇

發現同出面部分post重覆左
推住咁多先

各位averager 準備好未

推
心境決定環境

總之大家要保持正面積極
記住憤怒嘅感覺
記住離開左我地嘅戰友
記住受不公平對待嘅手足
勇往直前

多謝咁多位嘅回覆同正皮
另我睇到更大嘅希望